{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 포르티아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 もし追加人数を要請する場合、予めペンション管理人にご相談ください。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットが同伴できる店舗でない場所はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は少しの時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご予約いただいた客室はIPTVとWiFiが利用でき、キッチンが完備されています。 客室は禁煙で、バーベキュー場と駐車場があり、ゲームもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は基準人数であり、基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、予めペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "ペットが同伴できる店舗でない場所はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は少しの時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関するルールはありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられている設備は何ですか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室はIPTVとWiFiが利用でき、キッチンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設や設備に関する利用規約はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキュー場と駐車場があり、ゲームもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 450
    }
}